# traitement_csv


## Instalation

Télécharger le dossier

Importer la base de données dans MySQL.

## Connexion à la base de données

renommer le fichier connexion_exemple.php en connexion.php et indiquez votre nom de serveur, nom de base de donnée, nom d'utilisateur et mot de passe.

```php
<?php

$hn = 'hostname';
$db = 'database';
$un = 'username';
$pw = 'password';

?>```

